有冇人都覺得好孤獨

人大個咗
Frd得嗰幾個
有時想約出嚟食飯
大家都未必得閒
另一半都有自己野做
唔係時時都係自己隔離
係可以做吓運動影吓相呢啲興趣嘢嘅
只不過硬係覺得爭緊啲嘢
早兩三年仲好enjoy獨處嘅時間
而家竟然覺得好淒冷

好過我Frd得1個
另一半都無

我冇朋友冇另一半

會有的

4點ssp yoyo樓下
咪飛機

弘有傻豬貓

後生仔都有咁嘅感覺點算

你至少有另一半
而家想搵朋友出黎食個飯都無
每日搵我既 就只有曾經傷害我好深既ex
明明唔想同佢講野 又唔想世界仲係得佢一個
但除左佢就真係無朋友

我廢人一個,唔介意搵我傾訴
TG@kim04hk2002

如果死左除左家人冇人拜了

後生仔好似易啲有friend

有，我好孤獨

絲打唔好傻豬啦
唔好再俾機會人有機會傷害自己
可能試吓去興趣班嗰啲識frd
活動台都有好多唔同興趣group
咁會唔會好啲

死咗反而係解脫

冷冷清清

孤獨死

凄凄慘慘戚戚
今年秋天好似早咗

嚟到世界係一個人嚟 點會覺得孤獨 走又係一個人 點會覺得難過

秋分都嚟 唔快啦

你岩

醜豬

Be fd ok?

我都覺 搵親d fd都1-2日先覆機